【突發】勇武派戰績被記錄入博物館？！！

係，我呃左大家入黎
畫左一段時間，送俾每個手足。近排太多唔開心嘅事發生，資訊太多，人好冇力。送俾大家：

《兄弟爬山》
“Our Ventage”

感激每一位勇武手足。

大家記住，我地寫緊歷史。而家仲未，不過將來就會有，我地寫緊未來某一座博物館入面關於光復香港嘅故事。

呢張係第一幅，約定你，一齊行落去。五大訴求，缺一不可。

文宣隨便用，絕非商用

ig: @harcourtromanticist

原大：

香港人
寧化飛灰
不作浮塵
光復香港
時代革命

7/9機場更新 求求大家

wow

Push!

一定推

好靚多謝樓主

高汁p牌仔

好靚

哇屌 好靚

勇武手足加油
一個都不能小

遮打見啊

Push

推多次

超靚

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

求原圖

好靚呀

勁撚靚

靚

嘩。拍得住法國美國革命

感動

樓主

雖然好唔鍾意幅抽氣扇五星區旗

好靚，簽返個大名啦

仲有文宣組

但黑色洋紫荊始終係發生過嘅歷史

巴打請問credit點落

咁都同意應該寫實紀錄

有梁生

要唔要加啲絲打入去

嘩 push

嘩好靚

推

好高汁

樓主係咪del左支共幾粒星星

第一次屌唔落標題黨

係喎
sor 我眼殘

Liberty leading people

推

推上twitter

勁武團

已經想喊
期待依一日既到臨

love it

好靚！！！

靚到癲！多謝手足

歷史學生見到張圖好感動

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

好靚多謝巴打

畫得超正
佩服

Push.

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命🇭🇰

推到黎明出黎唱

《願榮光歸香港》
香港人 唱熟佢
仲等緊煲底相擁一齊唱個日

好靚💕💕💕💕

we create our history

巴打，好靚ar, 我可唔可以喺其他平台share?

好撚靚

多謝樓主

黃色雨衣

願榮光歸香港 = 國歌
呢幅畫 = 將來要放喺政總或者立法會嚟紀念義士為香港嘅付出

好靚！

梁烈士

拍住法國大革命咁偉大，感人

有啊 我見到個

寧化飛灰
不作浮塵
光復香港
時代革命

好1靚

正

本身標題黨係要比負皮既
但幅畫又畫得唔錯 唯有抵消返擺低個不推文回覆啦

想喊

咩材料？

好型

差緊幾個瞓響度嘅popo

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

推上法國

咁似法置大革命 好似叫巴士底監獄解放 畫上面有個半裸女既畫

屌好jeng

好靚，多謝手足

好靚!

Cls! 勁型！ 可唔可以印出黎貼街？

贏左先係
歴史係贏家寫出黎
更勿論對家係作開歴史嘅中国

唔係法國大革命，亦都唔係巴士底
幅畫叫自由領導人民，紀念七月革命

Vive la Hong Kong!

跪求高清無碼大圖

好靚 但係好似太少絲打

Ho bo

多謝你呀巴打

靚！

靚！幫推

推！

樓主標題黨死全家斷子絕孫不得好死

高手

光復香港 時代革命
呢八個大字注定歷史留名

痴線畫得好靚

正呀

想做wallpaper!

push！ ！

中下方拉起人隻手短到咁既喂

不得了

屌你，本身諗住負皮，但係衰鬼又幾靚喎，俾個正皮你啦屌

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

因為畫得靚，唔鬧，俾讚

加油

好靚！！！！

好靚呀巴打

個人建議下幅可以加埋英文
例如standwithhongkong
咁樣更易向外輸出
鬼佬知咩事

btw 超靚

推 高汁

痴線 靚撚到

巴打好勁!! 好多文藝復興感覺, Share 埋上 reddit r/HongKong r/art 啦!

我屌
國家級油畫
連登仔臥虎藏龍

我幫你周圍痴下啦

多謝勇武手足

好靚對你致敬
各位手足都係 加油呀

好正

我願榮光歸香港

907 908

自由領導人民

睇到起晒雞皮

未成功就自high定
到時輸左清算就爽屎了

好靚
推

靚到丫

博物館啲畫

好撚正

所以說香港根本就有潛質做創意之都，從今次既文宣美術就睇得出功力。廿年既破敗沉寂都是人禍

利申以前畫畫，向現實低頭封了筆

用咗巴打幅畫做電腦wallpaper，好靚呀！！！

2014年 光復龍和道比速龍追打，我漏左隻鞋係現場，另一隻我一路保存，打算第日有博物館會捐出黎，依家真係有少少機會。

一定有日可以掛起佢俾大眾睇到架

你留意下，嗰五粒係點點嚟，唔係支那星。

搵coldplay唱返首viva la vida

完美

詩史油畫
不能沒有這張

哇屌你老母洗唔洗靚撚到咁
勇武加油！！！

屌 P牌正皮唔到

夏愨浪漫主義者 好名
幅畫真係靚

好靚 法國大革命咁

好野要tui

有原圖link呀

點解可以咁靚架

好靚 仲有梁義士

靚到想喊

隨便

靚到

想用黎share

想問下巴打 Our Ventage 係點解，點解改呢個名

好波

梁烈士總是在我們左右

有原圖link

構圖上都有人講咗可以同liberty leading people比較。

但技法上似新古典主義多啲。筆觸圓潤細膩，令人諗起大衛/安格爾。

好靚
但差左D已離開左既手足

會唔會開Twitter?

原諒你

畫張直嘅可以做手機wallpaper

一齊改寫

一齊加油

型撚到

梁烈士喺度

有冇高清D

超靚。

推 好靚

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

推啦

好 撚 靚

有個短褲前線絲打

但最近又多左手足走左

多謝你！

9.7機場 9.8美領（遮打）

好靚直頭可以做wallpaper

真心靚

後面光復香 時代革命暗咗啲

Pushhhhh!!! 好靚呀

靚呀

push

有啲似呢幅

Push 諗到呢幅畫好耐但係畫功太差了

推。

好靚啊啊啊

再世Thomas Couture

好感人 介唔介意我印出來？

畫得好靚呀

阻你地少少時間 簽名

支持

但解議大家目前唔好FOLLOW IG

因為係PUBLIC會比人跟蹤到

巴打畫多張要有女手足既！

好靚，多謝樓主
背望你可以幫手畫多d高質文宣

多謝各位手足！

好靚！推！

是咪法國大革命個幅做版

Thank you bro

可以擺Louvre

痴線靚撚到
連登巴絲真係好撚高汁

靚到痴左線

好靚好靚！ ！

感激每一位勇武手足

多謝你 已tweet

保鮮紙包手個位畫得好真

勁過達聞西啊

推呀

好靚....

好靚呀簽名留念

推上國際

真係好靚

香港人好靚

正！就好似我地去外國睇人地啲歷史藝術博物館咁！

靚撚到

🎂

仲有以死相諫嘅義士

校友們過黎幫手

巴打畫功唔錯

好靚
Viva La Vida

幅畫好靚，樓主好勁
想post去Twitter
但個名真係叫Ventage???

定係Vintage

好靚啊 多謝爸打

好靚呀 推呀

好正呀多謝樓主

好靚！我相信今個夏天，香港人一定會被記入史冊，榮耀歸於汝等義民！

樓主勁 想借用

推到幅畫入博物館

up

手殘，更正: “Our Vantage”

好撚靚，仲有好多detail 位推！！

小小意見， 主角對手好似比例少怪

大大力推啊！畫得好靚

係pay tribute to呢幅

更正：”Our Vantage”

share la

有冇第2個網upload, drive爆左

電繪定油畫黎

好靚！！！！！

下載唔到
有冇第二條link

已set wallpaper

831真相

正呀, 呢幅畫要掛係議事庭大堂

屌我都手殘
Our Vantage

遲啲補link

好靚俾錢買都制

digital 呀

勇武派最強

樓主有冇畫家筆名？ 定係用連登名就算？

後補

靚到呢
同以前啲歐洲畫風格好似

ig @harcourtromanticist

真心好撚靚好佩服樓主
但見到揸旗個男仔都係想提一提書包唔好咁扣
會俾狗咬

好想download！返到屋企已經見到drive爆左

好靚大家加油！

下載唔到呀!!!!!!!!!!!

有無其他llink

而家補得得，要快
唔該晒

IG 唔係永恒都會有執柒既一日架嘛

光復香港

畫得好靚

好似二戰硫磺島升旗

光復香港，時代革命！

第二張高汁

見到烈士背影

要download 黎set做wallpaper

國畫級

好有霸氣
每個細節都畫得好好

多謝樓主，畫得幾靚

見到後面黃雨衣真心喊左出黎

手足們齊上齊落

勁

光復香港，時代革命

如果show 曬枝旗
感覺更加完整

畫得好靚呀，痴線

推 另外提提大家袋底見

好撚靚!!!!

高質

正呀幅畫

較光啲仲正！

會補，等等

快d放過條link喇樓主
我想dl呀

Link!!!!

五大訴求缺一不可

當然

榮耀歸於勇武

後面個黃雨嬲
多謝你，巴打！
多謝所大學前線既勇武同fa同記者！

多謝所有前線既勇武同fa同記者！

期待有一日係煲底見到英雄們一面。

好撚靚！

輕輕推推

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

好正 義士烈士都無被忘記

做咩光復香港同時代革命位置調轉咗

藝術品係一啲可以激起你內心感受嘅作品
係樓主幅畫見到好多野 我好似見到勇武派嘅決心

係呢個時代 好需要好多藝術創作嚟紀錄人嘅感受
無論音樂 畫畫 文字
都係好好嘅方法去調理 整合今次革命背後人嘅情緒

呢啲事蹟 有血有汗有淚
由呢代同大家下一代 可以吹成世

founding fathers

Harcourt Romanticist

巴打可唔可以授權掉上p站
轉頭會開一個帳號名：香港人
介紹會落 文宣用

支持

老實講無呢班人運動一早已完結，希望大家緊記呢點。

張枝旗改返光復香港旗，抽氣線求其放喺地得唔得

點解畫得咁令....

［b]光復香港 時代革命！[/b]

個link 用唔到

Sorry, you can't view or download this file at this time.

Too many users have viewed or downloaded this file recently. Please try accessing the file again later. If the file you are trying to access is particularly large or is shared with many people, it may take up to 24 hours to be able to view or download the file. If you still can't access a file after 24 hours, contact your domain administrator.

多謝巴打